%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% TUM-Vorlage: Personenspezifische Informationen
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% Rechteinhaber:
%     Technische Universität München
%     https://www.tum.de
% 
% Gestaltung:
%     ediundsepp Gestaltungsgesellschaft, München
%     http://www.ediundsepp.de
% 
% Technische Umsetzung:
%     eWorks GmbH, Frankfurt am Main
%     http://www.eworks.de
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Für die Person anpassen:

\newcommand{\PersonTitel}{}
\newcommand{\PersonVorname}{Michael}
\newcommand{\PersonNachname}{Leyrer}
\newcommand{\PersonStadt}{@Ort@}
\newcommand{\PersonAdresse}{%
    @Adresse@\\%
    @Plz@~\PersonStadt%
}
\newcommand{\PersonTelefon}{@Telefon@}
\newcommand{\PersonFax}{@Fax@}
\newcommand{\PersonEmail}{@E-Mail@}
\newcommand{\PersonWebseite}{@Web@}

\newcommand{\FakultaetAnsprechpartner}{Prof. Dr.-Ing. Thomas Eibert}
% Fakultät:
\newcommand{\FakultaetName}{\footnotesize Fakultät für Elektrotechnik und Informationstechnik}
\newcommand{\LehrstuhlName}{\footnotesize Lehrstuhl für Hochfrequenztechnik}

\newcommand{\EinstellungBankName}{Bayerische Landesbank}
\newcommand{\EinstellungBankIBAN}{DE10700500000000024866}
\newcommand{\EinstellungBankBIC}{BYLADEMM}
\newcommand{\EinstellungSteuernummer}{143/241/80037}
\newcommand{\EinstellungUmsatzsteuerIdentifikationsnummer}{DE811193231}

\hyphenation{} % eigene Silbentrennung